# Тестовое задание

### Суть задачи

Создать форму оплаты картой.
Сначала мы получаем данные в формате JSON о товарах, которые лежат у нас в корзине, нажимаем "оплатить". Далее открывается форма оплаты. Должно поддерживаться форматирование чисел, валидация и автоматическое определение типа карты.
Должен быть рисунок самой карты и рядом поля для заполнения. Когда мы что-то вводим в полях у нас автоматически это отображается на карте. После заполнения одного поля нас перекидывает сразу на следующее поле для заполнения. При нажатии "отправить" и правильном заполнении фиксируем успешное выполнение.

### Замечания к задаче от исполнителя

В виду ограничения по времени, а также с учётом сути тестовой задачи:
- запросы к бэку сымитированы, данные моковые
- валидация только по двум полям - номер карты и код
- определяет только два типа карт - visa и masterCard (начинаются на 4 и 5 соответственно)
- не реализовывал адаптив
- по верстке с точки зрения стилей получилось грязновато (цвета не вынесены в переменные и пр.)
- не использовал state менеджер (в данной задаче его применение избыточно)
- можно более глубоко проработать типы, в том числе используя дженерики

## Project setup

```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development

```
npm run serve
```
